我估2030-40年香港會好似八九十年代

唔知點解
突然覺得八九十年代香港咁娛樂咁發達
係因為香港就黎回歸就黎冚家剷
臨死咪大家開心埋最後嗰段時間囉

我睇似山東縣城多d

2030-40?
準備變深圳市香港區啦
有娛樂不過全部煲冬瓜